邊個歌手你聽完佢live就唔會想聽返佢CD版?

張學友 周杰倫

周柏豪 櫻花樹下

林子祥，跟本兩把聲黎

單春，張敬軒

A lin

人妻萬歲

陶喆

胡琳

Coldplay

One OK Rock Taka

Fiona,聽完live之後心諗：屌！點解我會鐘意佢！
之後丟哂啲碟唔想再聽到佢把聲

張敬軒 D Live 仲好聽過 CD ver

Live係高音澎湃
但cd有啲係柔情啲

比比鳥

張學友

林子祥 CD柔聲
live好爆好激昂好高音

原來上面講左

katy perry live冇得輸
好有新鮮感

陳奕迅

外國多
Michael Bublè, MUSE, Blur

蘇打綠
青峰把聲好好J

徐佳瑩
同埋聽佢翻唱過嘅歌都唔會想聽原版

張敬軒

每一次live都好過cd

Eason